# README #

ここで、OpenFLのいろいろなサンプルを作ってみます。

#開発環境

- Windows 7
- Flash Develop 4.6.2.5

#ディレクトリ構成

##suitest01

StablexUIのサンプルです。
neko、html5で動作確認済みです。

#StablexUI

https://github.com/RealyUniqueName/StablexUI

##インストール

 haxelib install stablexui